[JJ插沙]想揾返一套漫畫睇！！

唔記得咩名 ，只係隱約記得劇情，劇情都幾黑暗下既。

好似講古代西方，有班人想反抗惡勢力，開頭幾集都有人死，有間餐廳既老闆娘係卧底黎，但幾集之後都死埋，後來主角終於出場，唔知同佢老豆定師父要攀雪山咁，跟住個老豆好似又死埋，大概係咁，好想睇返

推

咁似TVB D 劇

我搵到了

咁叫咩名

狼之口